[N賓] 頭條新聞：示威者應該同路由器道歉

17:10

推
最尾show哂全世界示威果度真心打左冷震
香港人